{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020818",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라스하우스"
    },
    "text": "木浦駅に位置する大型デザートカフェです。 ハンドメイドデザートやスペシャルティコーヒー、ナチュラルワインなどを販売しています。 営業時間は月曜日から日曜日まで毎日11:00から22:00までです。 帰りは木浦駅オリーブヤングの3階です。 メニューとしてはアメリカーノ、グレープフルーツエード、いちごラテ、カクテルなど様々なドリンクがあり、デザートとしてはいちごショートケーキ、いちごタルト、クランブルなどを販売しています。 いちごタルトは2号と4号に分けられ、タルトの盛り合わせといちごたっぷりの生クリームケーキもあります。 価格はそれぞれ33,000ウォンから50,000ウォンまで様々です。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "木浦駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんな商品が販売されていますか？",
            "answer": "ハンドメイドデザートやスペシャルティコーヒー、ナチュラルワインなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "帰りはどこにありますか？",
            "answer": "帰りは木浦駅オリーブヤングの3階にあります。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、グレープフルーツエード、いちごラテ、カクテルなど様々なドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "どんなデザートがありますか？",
            "answer": "いちごショートケーキ、いちごタルト、クランブルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "いちごタルトのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "いちごタルトは2号と4号に分けられています。"
        },
        {
            "question": "いちごたっぷりの生クリームケーキはありますか？",
            "answer": "はい、いちごたっぷりの生クリームケーキもあります。"
        },
        {
            "question": "価格はどれくらいですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ33,000ウォンから50,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様をお待ちしていますか？",
            "answer": "たくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 325
    }
}